原來今日正評制壞左！！！！！！！！！

有無巴打㩒一㩒正評制睇下有無壞到！！！！！！

負評掣冇問題！

壞咗，比唔到正評
試下負評先

一禁就俾左負評

負皮冇壞就得，放心

禁正評變左負皮
大家幫手負皮番變正

㩒正評變負評，sorry

真係壞左

你真狡滑

比唔到正評嘅？

屌你地

禁左正評變左負評

試左

負評咗呀ok呀

正評制壞咗咁我㩒住負評頂住先
下次先正評返

做咩dIsable 左個正評😡

真係壞左喎 禁左正評變左負評

負皮制無壞咪得囉

如你所願

真係壞撚左

係呀壞咗

樓主 我比住負皮先 等admin整番好個掣我再比正皮你